https://www.vietjetair.com/Sites/Web/vi-VN/NewsDetail/doi-bay/%20320/doi-bay-sinh-dong-nhat-the-gioi
Đội bay sinh động nhất thế giới

Vietjet tự hào sở hữu đội tàu bay mới, hiện đại và thân thiện với môi trường. Đa phần là tàu bay mới 100% và có tuổi trung bình dưới 3 tuổi. VietJet là hãng hàng không đầu tiên tại Việt Nam và một số ít trong khu vực sở hữu dòng máy bay Sharklet A320 hiện đại, mới nhất của Airbus. Tính đến tháng 5/2019, Vietjet đang thực hiện hơn 400 chuyến bay mỗi ngày và đã vận chuyển hơn 80 triệu lượt hành khách, với 113 đường bay phủ khắp các điểm đến tại Việt Nam và các đường bay quốc tế đến từ Nhật Bản, Hong Kong, Singapore, hàng Quốc, Đài Loan, Trung Quốc, Thái Lan, Myanmar, Malaysia, Campuchia...


Tàu bay Vietjet
Máy bay A320 có thể chuyên chở 180 hành khách. Airbus A321 có khoang hành khách rộng nhất trong các loại máy bay có sức chứa tới 230 hành khách. Đây cũng là các loại máy bay có độ tin cậy cao với chi phí khai thác thấp, với nhiều ưu điểm về tiết kiệm nhiên liệu, bảo vệ môi trường và thiết kế cánh cong mới mẻ, độc đáo.


Được báo chí quốc tế gọi là “Đội bay sinh động bậc nhất thế giới”, các tàu bay của Vietjet nổi bật cả khi bay trên bầu trời và hạ cánh tại sân đỗ với những hình ảnh sinh động bắt mắt trên thân tàu.


Tàu bay Vietjet
Với phong cách hàng không thế hệ mới, an toàn, thận thiện và vui tươi, hãng đã tiên phong trong việc thiết kế các biểu tượng trên tàu bay. Máy bay Vietjet được sơn màu cờ Tổ quốc (màu đỏ- vàng) như cam kết luôn mạng lại cơ hội đi máy bay với chi phí tiết kiệm, cùng các dịch vụ bay an toàn, thân thiện và sang trọng cho người dân & khách quốc tế Việt Nam.


Vietjet là một trong ba hãng hàng không trên thế giới cùng với American Airlines (Mỹ) và Qantas (Australia) sơn hình ảnh bộ phim bom tấn “ Planes” của Disney mang đến nhiều niềm vui cho các khách hàng “nhí.


Biểu tượng du lịch Việt Nam và các cô tiếp viên xinh đẹp với nụ cười thân thiện mến khách mang lời chào đến mọi nơi trên thế giới.


Tàu bay Vietjet
Hình ảnh của Hoa Hậu Việt Nam Mai Phương Thúy, ngôi sao điện ảnh Johny Trí Nguyễn cũng xuất hiện mang lời chào đón các hành khách skyboss. Đánh dấu sự kiện hợp tác cùng Pepsi Co mang chuyến bay dịp Tết miễn phí đầy ý nghĩa đến cho các sinh viên, logo của công ty nước giải khát hàng đầu này đã xuất hiện ấn tượng trên thân máy bay VietJet. Mong muốn được chắp cánh bay cao, các thương hiệu ngân hàng BIDV, HDBank cũng lần lượt xuất hiện trên thân tàu bay của Vietjet ghi dấu các sự kiện đặc biệt.


Tàu bay Vietjet
Tại triển lãm hàng không Singapore AirShow năm 2013, Vietjet thực hiện ký kết hợp đồng triển khai mua 100 tàu bay với hãng sản xuất máy bay danh tiếng Airbus đồng thời chỉ định BNP Paribas (Cộng hòa Pháp) là ngân hàng sẽ thu xếp tài chính cho đơn hàng mua tàu bay của hãng. Các hợp đồng hợp tác quan trọng, các chiến lược triển khai vững chắc liên tục được thực hiện cho thấy sự chuẩn bị chu đáo của Vietjet trong định hướng phát triển, nâng cao tầm vóc của hàng không Việt trong tương lai


Tàu bay Vietjet
Cùng với đội bay đội bay hiện đại này là một phi hành đoàn quốc tế, chuyên nghiệp. Các phi công tiếp viên nhiều kinh nghiệm, thân thiện, cung cấp dịch vụ hàng không chất lượng, phục vụ hành khách hài lòng từ ngay từ giây phút đầu tiên cho đến suốt hành trình.

